美孚舊邨呎價破1.8萬

上劈了

好彩仲有貨
希望租租 租夠三年ssd
可以選擇繼續出租
或
唔使畀稅賣

利害。

香港人真係好有錢

棟樓life cycle過左一半仲有人接火棒

D料仲last到多20年
之後被收購發到肥肥

一樓平台可以幫
鋪鋪
定人落樓
之後執屍

收購做文物古蹟

香港地好多腦殘

低層平台 會唔會多老鼠甲由

1樓平台都咁貴 on9

特色平台戶唔計

美孚新邨於1968年至1978年間落成及入伙..........

特色戶？

唔熟美孚

樓升,股升,ccp要滅亡,黑狗死全家,林酋五馬分

有2千萬點解要買呢啲垃圾舊樓

太古〉美

唔係舊樓就要俾多一至二千萬

成2萬蚊呎買五十幾年舊樓

驚上面d人掉煙頭M巾多d

有平台唔計
舊樓唔計
升唔計